大家咪撚再課金俾蛋哥

條撚樣係高登偷撚咗同事嘅保釋金之後就轉咗公司
呢啲係咪同路人？

推

呢條友都叫做記者真係笑而不語

妓

依條友係仆街黎
幾年前打機識

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

爆爆有條片，係佢琴晚係咁屌狗，搞到自己傷之餘，累埋附近d 人中彈中招

正仆街，屌你老母臭西

講多d

佢同高登因為咩事反面?

咪就係偷咗錢囉

岩岩睇到，原來條仆街懶型累咁多人比拉
乜記者阿豬阿狗都做得既咩

係咪依個？

戈前睇過佢幾次直播係咁咁叫人貨金比佢
好撚嘔心

好似話課左十幾萬俾佢....

係O係黑警度, 但佢賴係救其他記者先比狗射

黑警唔岩，唔代表佢都岩呀嘛？
仲要拎其他記者做擋箭牌？

佢個page無左？

記者都需要專業同盡責

咁仆街